坐Uber係咪唔俾tips司機就唔會俾返乘客五星rating

從來搭Uber都唔會要司機等，$80以上路程先會call，輕力關門。不過最近我自己個Uber passenger rating由4.9係咁跌到去4.6。

我frd話因為宜家要俾tips司機先會俾返5星你。雖然乘客rating低都唔會call唔到車，但一到繁忙時間就一定會有影響。咁其實即係變相要係咁比tips先會易d call到車?